鄭秀文如果只揀一首你會揀邊首?

愛的輓歌

唯獨你是不可取替

交換溫柔

唯獨你是不可取替合唱版

國語Side Track 寂寞芳心

回來我身邊 (管弦樂版)

Agger

落錯車/調情

終身美麗

如何掉眼淚

我們都是這樣長大的

落錯車

煞科
video超正

為何又是這樣錯

薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉

唉聲歎氣

值得

難揀

親密關係

上一次流淚

分叉的感情線

放不低

演員

娃娃看天下

快 ： 表演時間
慢 ： 感情線上

不拖不欠

其實你心裏有沒有我

如果我們不再見

如何掉眼淚

證明sammi真係首首金曲個個都唔一樣

情變

信者得愛

默契

千年如一日

小心女人

不要驚動愛情

捨不得你

插曲

依個mv真係拍到好靚

Arigatou

我不是歌手

世界之最 (你願意)
世界之最 (我願意)

大家可以試下狂loop一千次，同埋嘗試代入…之後你可能會明白可為如何掉眼淚 欲哭找不到根據⋯

情無獨鍾

愛是

你愛我愛不起

x沒一個極限

痴心等待

有乜嘢重過鐵路？

我覺得呢首high過發熱發亮

最後一次

「如果這眼睛將要對你看最後一次
如果將這生戀愛對你愛最後一次
時光會更加真摯 回憶都更加精緻
然而為你而難過不已 不只這一次」

如何能 和你 就從此不相見
有時還會恨
然後我有我生活 然後你再愛別人

如何能 和你認了不相襯
有時仍不忿
如若要愛你 是這樣靠天份
這世上 除了我 誰能愛你
除了共你 可與誰熱吻

如果你有事

喜歡記起

小城大事

佢係依家香港唯一可以聽既(舊)天后

加爾各答的天使-德蘭修女

如果我們不再見

只可以揀一首我真係哭𠹌咗

好難簡

但要簡一首的話,如何掉眼淚

首首都好鍾意
但我會揀 放不低

哭泣遊戲

III

時間之光，舊version

姨婆如何掉眼淚

竟然冇 愛的勉歌

恩憶中的七月

竟然有* 愛的勉歌 (打錯字)

竟然可能係連登睇到一個無人屌sammi既post

BTW
我揀 心血來潮
得一首好難揀

記認

尖沙嘴呢排唔係播呢首

後遺症

香港異形

*輓

入黎就係想講愛的輓歌
點知樓主已經講左

愛情萬歲

平安夜個晚經過海防道播緊
Creo Creo Creo en Mi

不過

只有佢真係稱得上天后

王勁威

小心女人 無人揀

第一次聽 幾正

聽完愛的輓歌再聽心血來潮好正
兩種相反心態

個post你開，我以為你都係幾十年既fan屎黎添

死啦，好難揀

薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉
衝動點唱

衝動點唱 一定要加埋 唯獨你是不可取替
無上半會有下半，成個故事來

加爾各答的天使-德蘭修女

一定係呢首

醫生與我

如果我們不再見
輕快歌: Lady First